失眠 你講我畫

訓唔著

辣殺

我個名

宇宙

my name

我名

係咪依個

My name

自畫像

名

小仙子

我個名
好好奇你會點畫

食啦

我個未來女朋友

唔好意思， 隻手抆左落去花左

iu

啲stroke好靚 Jed

飽了

咁多位要等等，一得閒我即畫

廚司腸

我女朋友